有冇辦法可以令樓下班耆英唔好咁自私

我屋企附近行大慨十分鐘會有三個羽毛球場，
都算係有蓋既好曬或者落雨都仲可以打到波，
屋企兩老因為平時返工小做運動又想健康啲，
呢排就開始落街去打下羽毛球，
但去左幾次就發現三個場基本上日日都比班耆英霸住哂
佢地每日5-6個人每日5點幾開始霸 到熄燈先走！
佢地兩個人用哂成個場 有時企係到吹水又唔用
叫佢借半邊玩下又步步相逼 係咁打埋你到

我都有諗過去體育館租場 兩老又話涼住冷氣打好似冇咁有效 想流多啲汗 所以都唔知點
佢地有時霸兩個場 有時又霸哂三個場
咁其他人基本上係唔洗用 放工返去都成7點啦
只係一齊放假可以陪兩老晏就打下波

帶班frd子去兇兩句都走啦

住私樓叫管理員做野
住公屋就⋯⋯

sor, 錯post

平時買花生油會唔會經過個球場？

搵班朋友去玩閃避球啦

你直接用最尾兩句感化佢地,睇下得唔得,老人家通常受軟唔受硬,你估佢地無仔女咩

其實打得戶外都好hea.. 不過就算你應該做其他運動 都唔好助長班廢老

鳳德？

一陣比人話恰呀婆

唔係 唔自爆啦 一陣你日日去捕我

你打唔係問題 唔好日日霸咁多粒鐘又霸哂啲場嚕

同佢地鬥早霸場